在你走的那個晚上 我的心窗開始關上

臉上無痛癢 內心經已重傷
牙fred

嗨

又典

掛住fred

who牙

又轉ac

個ac俾佐人

囡?

Fred

報紙佬我屌你老母

臉上無痛癢 內心經已重傷

系

Rip fred

hi 師姐